金沙店的开幕酒会上的创意集市开始征集大家的闲置宝贝啦！！

 　大家好， 我们终于要在11月开始试营业啦！心情很激动啊！！并订于12月1号影咖啡金沙店盛大开业，12月3号开幕酒会下午3：00 现场揭幕！！首先：红酒，咖啡，水果，BBQ，点心，当日下午3：00- 5：00 免费供应，再有，许多有趣的活动，外籍人士的现场表演，青年艺术家的艺术作品展，亲子活动，书籍作者，诗人见面会！金沙店的开幕酒会上的创意集市开始征集大家的闲置宝贝啦！！拿来交换或售卖吧，体验别开生面的快乐吧，募集电话：66292581，收集人:影咖啡金沙店会籍顾问嗯，就这样，让我们一起开始体验 in cafe 的生活方式！